外國知名Game Youtuber報導中共對新疆穆斯林被勞動改造的真相

大家幫手推爆佢

睇下先

Liked

Push

各位記得like埋條片呀

用消費向 中國 / 中共 說「不」

一定有d假fans講鍾意咗佢好耐，以為佢淨係講game only，忽然講政治覺得好傷心好失望果d

睇下個sub count點囉
而家根本就係反中先至有市場

星期日都開工咁癲？

好慘
香港將來

push

香港已經係咁了